既然有3位義士決定死守, 大家其實可以考慮盡力留守保護佢哋.

首先, 立法會及其外圍已經有大量同路人聚集, 我認為大部分都係爲咗支援立法會. 加埋依家訊息傳遞有時差, 要集體同步安全轍離有難度.
第二, 警方應該冇可能應付現有人數[/red]. 佢哋要行動都一定要等少人啲, 呢個係事實. 少人與否, 就視乎大家要唔要爲警方製造呢個機會. 而依家泛民議員亦爲留守提供一定保障.
第三, 唔少人講到警方清場點恐怖, 啱, 但有一個大前題就係要解決第二點. 即係話警方同我哋其實互相制衡, 冇話邊一邊有主動權, 我弱敵强, 我強敵弱.
第四, 其實已經[red]冇完美解決方案. 守或走都有優點風險, 唯一肯定嘅係人越多風險越低.